[圍插我吧] 德國今場只係好彩

其實踢到pat屎咁

廢撚事

同意 差啲後防派膠派到輸

系